點解咁容易心動

已經唔會講得出自己中意咩類型既男仔
對過唔同type既人心動
感覺行先
唔知自己真正中意乜了

冷靜諗下鐘意人啲咩

Coronavirus in the house tonight
Everybody just have a bad time
And we gon' make you lose your Life!
We just wanna see you
Spread that!

💗

係咪一親近就會鍾意
可能你生活好悶 所以多左個人就即刻有感覺
多d發掘下自己興趣搵到生活重心會好d

屌 我都係 好易就會對人有好感
之後就好似失戀咁sad cls
有冇得控制下自己咪咁on9

真係好on9.....
明明只係識左兩個星期
可能太耐冇心動過

呢排真係幾悶
控制唔到

屌啊 我都係
我估自己應該dry得滯
但無再聯絡個腦都諗住佢on9

我都冇
想搵返又好奇怪咁

我都覺啊 不過我唔會搵了
我份人係咁 主動過一次對方無反應我就唔會再搵
以前無曬尊嚴咁對我ex d男人唔會珍惜